［深夜西波🔴🔴］曼聯終極FF轉會暨吹水區［254］

得2粒波

唔提大家

山齊士可以打右翼

篇朝聖文唔見左既

廢中

大家準備好射空炮未

終於有野撈

條撚準備

冇左粒波...

問你自己啦！

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

Ready

你搶到咪提飽佢

終於落堂

啱啱同女同事吹緊水

We are delighted

放過山齊士老母

轉會？

上個post已經無

山>>燒

topic 又西 template又西

下次改 山神已經係我地既人

DLLMCH
會唔會開波前都未有

打得J未

100%

坐左係看台睇波

唔講冇為意高爾約基 9 同 19 又係2大黑鬼

等理電話佬一齊宣布姐

daddy之前話如果買山狗就會放棄基沙文同dybala

一齊宣佈空炮

Breaking!

屌牙....
冇未來...

山狗累人累物

企開啲啦

山狗 企開啲！

山狗十宗罪：
1. 太矮 得1.69 踢英超一定會比人撞死
2. 400k wage 貴到死 唔值呢個價
3. 踢法唔啱摩佬 唔識打天才波 唔係game changer 唔識單打獨鬥 唔識傳中 最重要：
我地需要右翼
但山狗唔識打右邊！
4. 唔夠靚仔
5. 唔係力加
6. 冇魔性 會係下一個迪馬
7. 今年跌晒watt
8. 會黑隊友面
9. 好上腳
10. 唔係世界級球員 一線都唔係！

請問仲有冇補充？我之前抄落啲notes差唔多

上面話有佢就冇電話佬

有伊巴冇福仔馬仔！

獨狼唔合群影撚響事氣

done deal 未

十成十空炮

Breaking :山狗將會空炮

11. Lin無得打正選
12. 無左件7號

LIN 正選山狗後備

Guillem Balague
✔
@GuillemBalague
Aubameyang to replace Alexis? Arsenal willing to pay €60m

蝗今季咁嘅死樣
夏天一定瘋狂搶人
佢睇中
你都幾難hijack
我就寧願而家袋左落袋先

Manchester City have this morning bettered Manchester United’s salary offer for Alexis Sanchez and will met Arsenal’s valuation.

This just took another massive turn.

Arsenal want this resolved by tomorrow evening. #mcfc #mufc

爺爺買mk比佢地兄弟團聚?

Yeah
空炮

PK...

慢慢黎啦
宜家先係英國朝頭早10點

yeah
抬價部又做成一單deal

我木仔聽到大家意見 即刻彈9佢鐘

拿拿聲拎錢簽紙過來啦屌 係要搞風搞雨

谷左成日精 唔係射唔出下話

企開啦

幾時先放假

正 企開左

雲92教波屎仲咁多野講

如果成功打包燒山 期望唔好太大

有曼班大帝唔走位有燒都無乜用 山上一季比人屌到開花

@MailSport
Cristiano Ronaldo 'feels cheated by Real Madrid and wants to re-join Man United'

死撚開啦

又空炮

死撚開啦屌

年度回顧

牙朗真係不了
免費都要諗翻幾個月
比錢就咪搞

如果空炮 唔該摩佬夏天做返d野啦屌

成撚日借我地同皇馬R著數

返黎又要做球霸，年年俾你過橋，不了

走開啦

哥狗都識輸波買人
敢帥徙弟

佢回家先定係史奈達48小時先？

封埋盤都射唔出

空炮gg

鄰居快撚d出手搶啦屌 唔撚想要呀

落實左空炮？

番黎賣波衫做後備唔收人工就有得諗

放心好快就會是但簽件幻幻比U18/23

依件就真係企開d啦 當我地老人院咩

上面段野都冇source

簽professional contract渣

驚條春咩
買唔到山狗未買臭燒
其實我想要電話佬

借個老婆比我屌兩個星期就比你返黎

山狗死撚開啦

@BBCSport
Manchester United are in pole position to sign Alexis Sanchez... even though Man City is his favoured destination. #mufc #mcfc

More: bbc.in/2DiqNDe

好想山狗黎喎⋯

我比錢你就要訓低！

空炮定堅

唔係空炮呀

30歲仲要跌watt嘅山狗都要

Manchester United handed Lucas Moura transfer boost after he makes decision #mufc

玩撚完未呀屌你老母

人地鏝話要即刻返轉頭幫哥狗含啦，你估佢真係想踢垃圾曼咩

死開啦綠帽狗
幫你生埋仔都要綠帽

Jose Mourinho hopes David De Gea will commit his future to Man Utd with new long-term deal

Redcafe都死埋ser cls

要走始終都要.....

拎晒買山狗啲錢去續約

空炮

就算真係要走都唔好走去賤種

Manchester United set to trigger one-year extension to keep David De Gea at Old Trafford

即係首先 trigger 左之後 依家開始傾長約

Anthony Martial, Juan Mata et al can send Arsenal star Alexis Sanchez a transfer message #mufc

400k 5year 啦 唔好諗喇

English?

賣俾疤都唔賣俾蝗

咁冇地方去架啦播

馬仔 mata send msg 叫山狗黎?

加3億解約金

回家下體會

應該山神簽唔到就簽Lucas，而家lucas係咁放風話走，睇黎山神有機會空炮

下體有oblak la

佢返下體不如留係曼 佢要走一定係賤種或者疤

仲有psg，佢地差個世界級龍門

Alexis Sanchez nearing Man Utd move as Arsenal investigate the possibility of signing Pierre-Emerick Aubameyang | @JWTelegraph

根本唔想黎，可苦要做人代替品

咩龍都冇所謂啦佢地，還掂都係企係到睇波

佢地正選仲係唔係陷阱

Had several alerts from people losing their marbles because Sanchez hasn’t signed for #MUFC yet or they think he’s heading to City. What will be, will be. I don’t think anything has changed since last night. If it upsets you, do some work or go and take a walk.

英超唔使set解約金架，同埋3億PSG癲起上黎俾得起

唔係啦果條垃圾 好似用Areola

Areola

終於坐正

最後阿買奧巴美揚
鏝買山狗
痢買盧卡斯
我哋用盧卡古拍福雙箭頭跌落第五

好想知Ｅ家企撚開同既比數係幾多

企埋黎

企撚開

空炮聯又一戰功！

#wengerwins

比又點 迪基亞會去巴黎？

就係知有啲仆街隊比得起先要set
如果唔係就會有機會比賤種三四十就買撚走咗
就算留唔住個人都起碼要佢地比多啲錢

why not
出夠500k人工

有違約金 唔代表唔可以三四十買走你

唔想黎 仲買乜鳩野 on9

如果set 咗違約金仲肯三四十賣比人就係自己犯賤

同鏝鬥氣

DDG要走就唔會續新約
佢續即係唔會走
所以set唔set release clause根本無意思

仲乜講個事實出來
無得j喇

狜咪又係續完約走

水魚妓又執垃圾😂😂

封盤即係唔賣囉

係有班人徧要J

呢個真心要死遠d😂😂

set左即係可以直接比人買走
唔set都仲要慢慢傾價
係咪咁既意思

老老實實，如果真係唔想黎就唔要好過，
儲埋夏天先買，唔好為左滿足球迷或者鬥氣而買

緊係唔加遺約金啦 又唔係西甲

我曼同蝗關係咁差
DDG都知
續左即係唔使走去蝗
橫掂我曼唔係未試過雪佢
唔係尼馬走
疤都唔會買狜
但DDG一早就知蝗想簽佢

又loop 呢d 😂😂

都唔係 其實有好多續左約都走嘅case
不過點講都好 set release clause 唔需要囉我地

起碼五億啦

我以為你係樓主

daddy等埋奧燒一齊宣布姐

妓買美羊
我曼再拎個mk比佢地團聚
到時真係復活都唔奇

似觀察多年,唔對路就閃

一個德甲都踢唔掂
一個英超都踢唔掂
點復活

即係咁
我係DDG
如果今年夏天要去做賤種
我就打死都唔續約
一續就俾人綁死
而且佢又做唔出罷訓罷賽啲衰嘢，唔似狜
唔續約等自己有多少少主動權

如果佢續即係未來兩三季都留係我曼
咁set違約金做咩

復活咪復活
如果佢係走既祝佢好運
我地唔會好似D狗隊咁咒人斷腳

扮左成日工 仲未射得出

邊個德甲都踢唔掂？

神射手都踢唔掂

Btw無山咪無山
有係bonus嚟

咁利雲都踢不掂
快來我曼

無還無 冬天點都買個右翼先

德甲mpv都踢唔掂英超 區區神射手算老幾

勁唔勁都唔係重點
條友麻煩友嚟
下年又叫走

馬金囉，一直都無咩選擇好過佢

如果前面唔係LKK 而係利雲

從來冇感覺，根本同迪馬一樣當你水泡，一心都唔係想黎

本身如果山去我曼既
應該傾好左讓馬金比阿 阿先放

依家個風吹阿買羊 比爾連都科勞左羊ig
又吹翻lucas嚟
即係山個deal 告吹啦

唔講以為你係佢agent
hard sell到

又係雲爺爺精心策劃ge連鎖效應

畺越老越辣

馬安山冇了

經過上年夏天轉會窗
所謂合理推測一啲都唔合理
搶LKK 買matic

馬安山？

邊撚個安

上年講緊德甲神射手踢唔掂德甲呀

Ander Herrera
咁不如普馬山

安達靴里拉

普福山牙笨

再夾硬黎d

Hehe
個朵真係好柒

咪一鳩樣

會唔會谷左幾晚精射唔出...

計我話全部人都俾摩佬撚緊，就好似lkk突然空降，今次會係大巴拿

屌你地牙唔追post

Ff

最合適7號

摩佬早2日話會簽2件 第2件完全冇消息咁濟ge

可以射落lucas到

咁我地都有馬尼拉啦
Martial matic rashford

點砌馬尼拉。。。。

尼曼查馬迪.....

幽默感呢家野真係...

馬迪 安東尼 拉shit ?

鬼有講簽兩件

我剩係記得上個月佢話唔會買人

[Maks Cardenas] Alexis would wear number 7 on United #AS7

是撚但啦
總之人地有個埃及文明
我地都要起翻個朵同利鬥柒

利雲停到波
部渣古就.........

James Olley‏已認證帳戶 @JamesOlley

#mufc edge ahead of #mcfc in race to sign Sanchez because of their willingness to include a player in exchange. Mkhitaryan & Martial being discussed.

。。。。。。。

Should be MK

唔信會放馬仔

唔好搞馬仔可以嘛

如果真係用馬仔加錢換件半年約死老野
我租飛機反摩

夾$10

冇可能搞鳩馬仔啦

搞馬仔反摩到佢落台

個新聞幾日前嫁 一早reject左啦

United are open to allowing Henrikh Mkhitaryan to move in the other direction and it is believed Wenger wants to explore Anthony Martial’s availability.
爺爺係咪癲左

信都on9

佢當我地係佢？

14mins ago wor

岩呀 今日先話佢有小傷 不過想佢有得落場

可能其他地方post過掛

信果個智力應該冇50

冇可能會賣馬
係冇呀
0%呀

比人翻煲左唔知幾多次

三億就考慮下

5億先會

雖然摩狗嚴重反馬
但都唔會咁on9賣

雲加根本是撚但bid諗住撚下d球迷就真
同人講我bid左martial嫁喇，人地唔賣咋

佢今年比足機會馬仔啦
應該唔會賣咁on9既

我就唔信咁on9搵馬仔黎換山狗

賣馬即反摩

真
40m 1 蚊...

暴動都似

不過雲加bid 馬都唔bid 拉車

全球曼迷暴動

My name

成單野好煲水
應該雲加都冇落過bid
不過阿狗果邊瘋狂屌緊雲加on9

死拖爛拖.真心on9

謝老四即刻同哨牙蘇講
阿記唔值得你效力

The man who gain the trust

比人睇版咋

好好笑 summer 就同鄰居講話要250
依家就話要馬
專揀金童

拉shit 入一球=一招入十球

雲加對曼果場 罕有地出晒進攻球員 果d先叫睇版

無可能賣馬啦得罪講

屌你賣馬永久反摩

Yes

馬買翻嚟計埋add ons接近40m
得22歲 轉手賣出去起碼要乘1.5倍啦
阿狗揾人加錢換佢就有份
拎嚟做籌碼弱撚智

計埋add on 80m 呀
個陣英鎊仲要貴過依家

What a waste of money

我見之前講add ons加埋係61m左右

一單吹水新聞，成班屌daddy屌到好似已經賣左馬仔咁

咁真係冇可能拎嚟做籌碼
邊有可能籌碼貴過件貨

一單吹水新聞，成班J 山狗J到好似真係入咗曼聯咁

買到人未

成12點都未搞掂

點會1.5倍咁小

垃圾白鬼做野爽手d啦

射能到未

頂撚住，頂撚住，唔撚買，唔撚買

講咗起碼啦
我哋呢幾年又唔係未試過賤價放走人

其實想要電話佬多d

企開啲啦山狗

擺明空炮啦

空炮好傷身

肯定 今晚摩狗一定用暗黑兵法 公子獻頭 輸波逼木狗買狗 所以場波可以唔駛睇了 一定西住咁輸

仲一定會放MK落右邊派膠證明有幾急

山狗黎到 又多一個7號仔屈服於撚羊嘅淫威之下

全世界隊隊都係吼住馬仔,知佢係好野

根本應該快手當重心栽培..仲要同福平分時間

邊可能賣馬

前場重心係馬仔
盧卡古企開啲啦

郁馬仔即反摩狗

今晚hattrick

郁馬仔都要木仔肯先得

郁親兩個都反

唔j啦 以後唔j 啦

Man City make Pep Guardiola promise over Arsenal striker Alexis Sanchez

Manchester City have assured Pep Guardiola he will have the funds to sign a top class striker - if he misses out Alexis Sanchez

Atletico Madrid striker - and United target - Antoine Griezmann is one player admired by Guardiola, who was interested in signing the Frenchman last season.

呢幾年賤價放走人果個係雲92
Daddy點會賤價賣咁on9

傳緊MK拒絕去阿狗

Slight hiccup on Alexis Sanchez to Man United. Henrikh Mkhitaryan ‘is not very enthralled' at joining 'very low level' Arsenal, which could allow Man City back in.

very low level

唔再爭山狗要返基仔ok?

deal

有錢就是任性 無限金錢我阿婆都識教啦 #曲

見到咁多手足迷馬 好感動

去阿狗不如返多仔la

However, Henrikh Mkhitaryan, who has been offered in the deal, ‘is not very enthralled’ at the idea of signing for Arsenal, who have ‘a very low level’, as well as not being impressed with the wages offered to him from the North London club.

阿狗真係又廢引孤鳩寒

A Very Low Level
可以變下個Post名

躝啦MK

爺爺又可以同人講買過人

However, Henrikh Mkhitaryan, who has been offered in the deal, ‘is not very enthralled’ at the idea of signing for Arsenal, who have ‘a very low level’, as well as not being impressed with the wages offered to him from the North London club. [@Sport_Witness via El Mercurio] #afc

低端球隊

屌

人地已經好慘 人又留唔到 個個嗌走 啲星又唔肯去 淨係簽到幻幻 唔好落井下石啦

連 mk 都彈人鐘

如果黑B留係到 今時今日比人屌得勁過lin啦

我地都叫賣左個英撚頂級新星防中比佢地

Alexis Sanchez will take the no.7 shirt at Manchester United. [Cooperativa]

Luke Shaw in @ManUtd programme: "A bad injury like I had always stays with you a little bit but it's in the past. I feel really good and really fit and my leg feels perfect. Body-wise and fitness-wise I probably feel the best I have ever felt."

阿走去買你地j爆既馬爾金

阿仙奴手足會唔會發癲

上年咁撚辛苦係歐霸決賽入波 諗住今年有歐聯打 而家又去番歐霸 點會想去

冇咩可能馬仔啦 又後生大把前途 就算賣而家市場起碼100m起 莫講話用半年約既山神換

MK有入大軍名單

點解我地個陣踢歐霸 會有ibra pogba mk 黎

MK都學人彈鐘,笑4

阿狗都有拿卡

因為有daddy

依家可能後悔緊

Mk留返夏天同多仔換佩利錫

Still have 4 years to go

講真比夠錢阿狗就要放人啦 得番呢個月可以賣 都無咩條件講數

ibra 就跟daddy
pogba 就係到大
mk 就比人呃

不過老老實實 我寧願pure cash 買
始終mk 有機會打起
去左阿狗爆seed 咪GG
35m 依家又買唔到咩人

MK恥笑

mk去到阿狗爆seed都冇用啦 隊波個dna已經係中游了

雖然mk近期踢到pat屎但都唔想佢走
(係走都唔好留英超)

而家佢un un腳我我地同鏝鬥出價咋

agger
40m掟俾佢啦

打唔起都要留低輪換啦

買唔到山狗轉買奧燒

mon左隔離po

米希達恩以為自己邊個？依家係佢俾人趕走，阿仙奴收留佢仲好意思嫌棄？
佢係咁好波既唔會連曼聯都踢唔掂要俾人趕走

Axxxxxxxxxxx就算啦，迷雲痴線佬嚟

咪mon po 啦

山狗搞咁耐可能都要睇阿狗另一邊買人進度？定係黑鏝返轉頭俾山狗多個選擇

係我地俾mk呃

班妓已經痴左線
妓冇左燒山 mk過去都做到頭號球星

多仔賣左個假既mk

拿卡冇心機都好快走 唔撚計

有大麻b

有咩最新消息？？

laca >>> lkk 問心

Mk 唔肯走

發覺曼聯好食好住又高人工 個個都唔願走
盲 個啲邊緣人唔肯走

其實唔使唔心急
雲加講左within 48hrs

第一日識雲加
險簽48小時呀

威爾斯官方左
傑斯終於有工開

根本就係 我地又有人情味

其實mk係呢半季打唔起既話
佢只會去更低lv既球會
竟然睇妓唔起

48 hrs 呢個其實=無限

簽一個都搞咁耐,mark 左下個target 未.mm.

佢又講得無錯既 mk真係似俾人放棄

呃左個歐霸返嚟

35m市面上都未必買到mk個質素啦
比錢佢啦

大巴拿

一陣又比臭鳩猁話我地j

我係老豆就會係賣mk個statement祝佢係歐霸成功 賣番比多仔或者妓都啱用

好撚驚 臭鳩猁而家揸住古仔筆錢

賣比多仔就良心
賣比阿狗慘過西😂😂😂

荷蘭國家隊隊長 不是浪得虛名

我記得上季多仔賣佢個陣串鳩佢鬧歐聯唔踢揀去踢歐霸

笑能到😂😂😂

MK痴左線

咁去般尼今年都可以爭下歐霸杯

BREAKING: Ryan Giggs named Wales manager. #SSN

真係想睇佢教到咩成續

呢隊Wales都算二線頭水平

good luck

系 有得串番多仔就正

一d教波經驗都無就直接教國家隊 希望佢成功啦

喂 留意返 帶過4場曼 2勝1和1負

仲要頂唔順班細，自己親自落場

果幾場風流波, 一定無前四
好難判斷佢實力既

橙

第一場炒Norwich 4-1, 睇到班友幾頂唔順椰子

不嬲都系
rvp 果時已經咁講

入唔到世界盃決賽週好可惜 明明16歐國盃好好地

加油
教得好總有日可以番黎曼聯

吹到 用馬仔換山神

拎個後生既換個老既, 真係鳩UP唔使本

好期待敢帥可以係奧脫福剷草

訓草

廢中比人呃鳩完點會返嚟

咁就拉倒啦，由得你阿狗人財兩失

92

拎kane去換馬仔都唔制啦, 山狗

幾時賣盲同大米呢d疼血

如果搞鳩馬仔一世反摩

坐後備得罪你?

Ouch

kane換馬仔,on9先唔制

快la~~~~~

Kane一定即DEAL啦

DLLM
班英國狗扮夠工未...

馬仔加100m都狗衝

馬仔有無差到咁

換哈簡喎大佬

用馬仔打包燒山ok?

no, fuck off

fuck off

燒山用到幾多年呀

馬仔仲有大把貨

縛多麵唔撚換呀

I am無價ok?

幾多都唔撚換呀

x2

Kane18-28歲世界唯一世界級中鋒，接近零代替品

你唔搵佢得LKK Morata 奧巴馬羊 icardi 呢堆野

馬仔係勁不過點都可以代替

換到牙傾 老閪都換喇

屌買乜撚吖, 而家個個年青力壯潛力無限未來幾季夠打啦

點解FF到真係有得DEAL咁

你而家既位置係曼聯終極FF轉會暨吹水區

ff無極限

大家都知道係FF，理性講下實力差距姐

覺得馬仔同Kane價值差距少過100M係唔理性

咁講
kane 180m未必買到
但馬仔宜家80m 可以買到

傾係英撚第一人 自動加100M

馬仔淨係法國就有 丹比利 麥格比呢兩個打法類似,實力類似/仲高嘅人

但係Kane全世界得一個
而家皇巴拜PSG未爭佢因為有利雲蘇亞雷斯監獄馬C7卡雲尼
但佢地全部都29+
過兩年皇巴PSG甚至曼城（拜唔夠錢）一定狗衝佢
除時250M+

已經抄底哂名話馬仔唔值過阿傾果D 完季後post出黎bin屍

點鞭 數據同實力都輸緊wo

賤種下季就要入貨了

屌你老母根度簡

抄啦, 馬仔係勁但係佢永遠唔係一季幫你入50球果隻射手

歡迎十年後鞭屍

馬仔d盤控過人有幾多個做到
其實馬仔都好special

一招D撚狗招數又真係尾能到仆街

摩狗躝啦

都唔知道點解突然全世界唔識出中鋒
連LKK Morata 呢啲都已經算28歲下top 5

唔止啦
馬仔傳中落點其實都幾好

真係想佢繼續進化
做前場核心策動攻勢

馬仔咁都比人當地底泥

死去大位同衝去人堆失控球權
呢兩樣改善到就好使好用

Kane呢d英人 是但係街我都斬死幾件

you打前應該仲勁

你係咪睇錯左拉SHIT當係一招

其實而家換個kane作用係0
你要個孫興民效果仲撚好

換個領隊快d

上年全世界入最多波的前鋒作用0

繼山齊士唔係世界級之後又一力作

用廢lin換山齊士點睇?

仲有山狗唔識打右

Buy back Wayne ok？😔

我驚阿狗唔夠錢同我地換

lin 邊到廢
LKK 呢D叫咩

馬仔講緊80m
唔算啊
lin撚 拉福 呢d 加錢送人都無人要

撚狗咁撚,

換個肥普黎好過要傾

認真
依家個轉會市場
馬仔 起碼120m

快到

我話夏世三同美C冇得比，夏世三係咪地底泥？

明明主角係lin

真 齋計potential佢根本好大

咁都射唔入仆街死啦

馬仔扭波係美斯style 用細步有咁接近得咁接近 然後body faint過人 係未成熟先好似撞落人到

可以吹到180m
但無人買啊
馬仔宜家80m最多啦
可能有傻仔會買
唔好馬仔佢幾唔穩定
上季食屎

打少dj啦

今季馬仔好似一次Cup大位射都冇

lkk上季都入好多波

對曼城有 引下引下 但係射太正

真青訓都想送走

呢啲對lin黎講先係最難入

天使同以前廢lin一鳩樣

同以前一鳩樣啦

傑帥響威爾斯證明咗自己先
之後再返黎教

多返一兩腳就好

個積洛維真係抵死，當初揀去鏝，而家新特蘭都冇得踢

講"盤扭",馬仔主要有
1. 10碼內放慢個波連cup兩三個人;
2. 腳外擋變向快速推落低線呢兩種模式

呢兩種五人足球式扭波最易令人覺得"盤扭勁技術好"

但係我覺得長途帶波能力雖然冇咁好睇，但係比Cup波式過人重要，
而且好啱玩反擊嘅球隊
馬仔暫時未見到呢種能力
傑斯曼聯C7而家夏世三都係善於長途帶波, 佢地好多時可以向空位推, 唔洗過人都可以推50碼

類似片入面果推
你基本上回想唔起馬仔做呢啲野 （當然C7 Giggs 都做唔到馬仔果隻細範圍扭波）

我諗完左場應該會官宣
廢事影響士氣

Kane 乜撚野都做哂

官宣簽盧卡斯

我諗完左場應該會官宣空炮
廢事影響士氣

馬仔第一季作客熱刺已經有一球由中場附近帶波過幾條友 再射埋 係射得正中左d 比羅列斯救到

連仔會大演帽子戲法
喺啲新兵面前立下馬威

依家都冇機會比佢咁做啦

屌講錯咗
都冇新兵

基沙文變左山狗 接受唔到

做乜鳩

原來華西今年一個助攻都無

仲以為可以瘋狂斬波比lkk添

電話佬今年回曬塘 不了

this?
唔係呢種啦

睇錯咗
以為佢講官宣有人到

今晚豬波點算

睇完之後有D眼濕濕

100%嘅事

Manchester United are prepared to pay Alexis Sanchez more than £350,000 per week, as the club lead the chase to sign the Chilean.

Sky Sports News understands United are confident of completing a £35m deal to sign Sanchez in front of rivals Man City.

...

回家

隨時山狗都J唔到

Manchester United Player Wages & Contracts 2017-18
Weekly Wage

Paul Pogba £290,000
David de Gea/ Romelu Lukaku £200,000
Henrikh Mkhitaryan/ Juan Mata £140,000
......

呢單鵰其實好似國米搵傳曼聯傳奇同大米

搵2字尾成熟型+可以用個人能力自己搞掂+職業榮譽同實力不符
用短期銷耗長期

佢變成等喂王啦

餵都唔入

原來大家J 開熱身賽

真唔真呀
左羊 £110,000
右華 £100,000
LIN £25,000
福 £20,000

lin唔係話100k咩

今年佢轉咗打法啦

K角位大字型思考人生
然後bang膝頭/回傳比馬達

Man City set to hijack Man Utd deal for Arsenal star Alexis Sánchez.

險簽48小時

已經覺得好煩
求撚其啦屌

來源？

同齡邊個似到馬仔
係冇呀 福仔果d就事旦有十幾件la

CLS

所有曼聯既deal都係愈傳得耐就愈係會空炮

啱
準備又空炮

1月已完

350000山齊
大把曼J

成隊馬體會都回緊 邊關佢事

人呢

曼 = 曼城?

35真係簽唔過
最多咪25

350K 就快D比鏝HIJACK啦

出夠400k啦屌 又唔係無錢 又唔係唔值

麥巴比有過之而無不及

如果好似LKK同莫拉達咁
山狗係假, 馬金先真就好

包皮>>馬仔>>>>>>>>>>>福

是撚但啦屌簽到定簽唔到求其搵隊官宣啦好嘛

其實都唔知J malcom做乜

Sky都報埋就8成啦

訓到31號就會有消息

無Source任你講

Sneijder reveals United talks | Football News | Sky Sports

開40萬週薪真係唔值得追
右翼唔通FF多仔個Pulisic咩

橫掂都ff 點解唔ff 基仔

Kane直頭唔係同齡冇人似呀
係而家19-28呢個十年range內冇人似

全世界得一個呀

你冇Kane
得番LKK Morata 比洛提 拿卡 奧巴馬羊你用

好失禮咩佢
後生買到嘅右翼 最有潛力 應該係佢 拜利 馬金

點解會係ff
多仔夠錢就放人嫁啦

奧巴馬都好似28
不了

真

迪比利都放到億幾，加埋通漲，呢件多仔等億五先放都似

點會FF馬金呀
一d都唔關我地事

全部都不了

hi咩jack 本身係我地hijack人

你班人真係買到美斯都會嫌貴嫌老

我都好想要kane
但有傳過咩

訓到31號宣布夏季先簽人

普利錫都未到單比利個陣咁勁

仲嫌對波唔夠後生咩大佬 lkk, martial, pogba, rashford, lingard全部25以下
而家唔係打fm呀大佬

我睇好RP來比碩果個 Timo Werner

我知，但多仔見咁好賺，養多兩年啦等收成啦

普利錫2020完約 如果佢一心想走 仲點會續約 咪即管養多兩年

J 左幾個post 仲未簽到任何一個

如果想走嘅話*

下打左咁多年d決定都係咁慢架喎....

真係老左要搵人開始接班啦其實

1月不嬲好少簽人
有得你j下已經好好

冇睇德甲，佢入球助功唔多咁

睇YouTube 唔覺得美國仔有幾勁
利伸：無乜睇德甲

成班一係打機打上腦要25歲以下，一係就曼股東黎，嫌貴嫌冇升值能力

對上果次J冬季轉會係Mata 果陣時日日屌9直升機降落未

chi lun sin
用馬仔換
點都唔制啦

剩係佢係真曼都值得買啦

韋big克都係真曼，結果

剷晒草

阿妓fans真心好笑
唔屌mk啦，情願屈就要馬仔加35m喎

多仔D人出走之後好似好多都冇係多仔踢得咁好
跟住多仔又買返

個右閘位由加利佬冇乜點踢開始講到2018年 有冇十一，二年？

出走多仔踢得好既
對上一個係路jj了

都係傷多

出親都交貨啦

利雲？
Hummels?

呢d叫升上一隊

柒左唔好推

J到未

求下木仔唔好簽

有你夠了

9月仲講緊mk 幾多助攻點點點
幾個月之後就已經係想賣佢但唔肯走

一切都發生得好快

#mufc may be willing to pay around £270,000 a week to Alexis Sánchez #mulive [guardian]

27就合理

摩狗試下放馬仔真係祝佢死老家

27即屌

馬仔
咁咪等山狗夏天完約走囉

人地比唔比你屌先?

Ddg都係200，條友憑咩270

ddg 一傾約就最小300啦

直接500k 計埋通漲 續到佢掛靴就fit

270K就拿拿聲磅水啦, 係你銀包拎咩

香港時間1月15日消息，威爾斯足協宣佈傑斯正式出任球隊教練，雙方將簽約四年。傑斯球員時期為威爾斯出場64次攻入12球，退役後他曾在莫耶斯下台後臨時接任曼聯教練至賽季結束。值得一提的是他帶隊的首項賽事將是今年3月份在南寧舉行的中國杯。

2018年中國杯揭幕戰將於18年3月22日打響，中國男足將迎戰威爾斯隊，而烏拉圭與捷克隊的比賽將於3月23日開戰，決賽將在3月26日進行。

第一場就要去元素強國對功夫足球隊

中國杯
乜撚濕鳩盃嚟

等4點等到 2046
然後睇場西波
我屌你老母

無世界盃踢係踢呢d啦

雖然都係會死死氣等

訓陣先囉

抬價部正在運作，非常繁忙

等足全日都無料到
英國班友扮工真係一流

Manchester United have categorically rejected a swap deal offered by Arsenal for Alexis Sanchez in exchange for Anthony Martial. [RMC]

雲加真係當人傻仔

訓左就醒唔到

好彩摩佬都未on9得晒

好笨, 有價唔賣過多1個月比人free走

拎mk好啦

馬仔出場時間都越黎越多啦

On9如果摩佬咁都肯我飛去manchester屌佢屎忽

盲+mk+20m 換燒山好嗎？

mk 1換1都有佢地著數啦 得返半年約重獅子開大口

雲加有無咁撚蠢呀

Weak

得返半年仲有人買咪好 好過最後咩都冇

佢係咁諗就唔會回價要馬仔咁痴線啦

似係度撚我曼

半年約35M都算係咁啦，攞人去換直接幫佢補返個人，有冇咁on9

我驚到時屌摩佬條隊由奧脫福排到去機場咋

你當雲加真係睇唔到mk踢成點咩

領隊睇既野可能在於練波時得出既結論
佢地睇訓練質素同訓練時狀態
咁mk練波ok 出到黎唔知抗壓力廢得點 成舊屎咁都冇用架
可能摩佬都比佢棟左一獲

我地可唔可以用mk黎換世三

重點係而家mk唔撚肯去

咁咪唔好要，MK賣去其他聯賽都肯定有球隊接
再講你點知佢去阿會唔會踢返好

比我係mk都唔去啦 留係阿一齊淪落 永不超生架啦

正常人思路姐

Get French Football @GFFN

Anthony Martial was "absolutely not" interested in a swap deal involving him moving to Arsenal, as Manchester United reject the proposal, with negotiations for Alexis Sanchez ongoing

雲加退休啦真係，咪再係度出醜

RMC report that Arsenal have tried & failed to include French attacker Anthony Martial in a deal with Manchester United which would have seen Alexis Sanchez go the other way.

José Mourinho & the Manchester United board were quick to dismiss the option out of hand, and negotiations continue between the clubs over an eventual agreement for the Chilean, either cash or with another player in exchange.

Sources contacted by GFFN this evening indicate that Anthony Martial was “absolutely not” interested in moving to Arsenal.

今晚場波邊條撚樣冇波入就去做死士啦仆街
好煩

人工咁高搵鬼接

出個價直接now or never啦
要就拎去唔要罷就

條老野轉頭會唔會痴到要普巴/ddg

會，佢中意法國幫

陣中有邊個比得上兩個人

賣晒成隊都買唔到佢地兩個

山狗會唔會黎OT睇波

雲膠

咁樣會太串

比我係雲膠就雪7 山齊士算 ， 唔換吖嗱 點解要益你

邊會同錢作對

山狗都冇世盃踢 有咩所謂 反而咁做嘅話冇人會敢去妓

屎波啦屌

益對手， free 佢去第個league玩鳩條傻仔好過

Done deal?

你up緊乜
完約山狗自己揀邊隊 free乜鬼佢去第個league

其實呢球員有得揀既

De Gea
Shaw
Jones
Smalling
Valencia (C)
Pogba
Matic
Mata
Lingard
Martial
Lukaku

馬仔唔係小傷咩

mk後備都冇 bye

又冇盲

MK

Mkhitaryan not in the squad. Carrick the 19th man.

Jose Mourinho said on Friday Mkhitaryan would feature against Stoke. Is he on his way to Arsenal?

訓醒睇西波山齊屎仲未到

羅美路連後備都冇
是咪走人

冇即討post?

落唔落pub睇好呢，一陣西波又晒幾廿蚊

輪換下啫 反正都唔會換

傷

又話馬仔傷左

有梳同馬仔值得睇下

打史篤城都玩心戰

留名456

贏到就得
聖誕d 2比2真係灰到爆

"I would lie if I said it was a pure tactical decision." Mourinho on leaving Mkhitaryan out of the squad.

大家明la

真曼睇波

88 la mk

真曼點名

華西 左腳

華西成世人第一次左腳入波 ？

華兩招

靚到

今季華西cutin第二球？

普巴咁就有助攻

華西左腳射波 我有冇眼花

洛賓上身

仲有得進化

嘩屌

真曼morning

唔使買右翼啦屌

華踢哂右 羊踢哂左
佢地退休再算

點解今日啲人好似好勁咁

去完杜拜chill左成個星期

華隊

今日班友肯郁，有無眼花

Alexis Sánchez deal is in it's final stages. Arsenal have accepted an offer from United. [le10sport] #mufc

Uk曼留名

final stage左兩日

不過依加9成mk+錢了

mk 加錢唔係問題，問題係幾錢同人工

入完波 人地仲攻得仲好過我曼

馬仔今日差到

渣古心諗有人傳呢d傳中波比我就好啦⋯

成隊練波咁踢

咁都唔吹12...

好似係線親

邊撚個話馬唔掂

馬仔呢球

Pogba又一個助攻 馬仔

普巴視野真係好好

似自己腳軟

2球都好靚

呢球前 係差

好撚靚

好想睇hehe

睇回帶係

希望6 70分鐘換啦
贏幾粒可能出

有排坐啦你

馬走位幾好

普巴加馬仔幾合拍 法國幫

???

卡古推一下波就唔知推撚左去邊

山狗仲要唔要

你啱啱先屌完馬差喎 柒頭

要不是ddg.....

多多錢都續

馬沒左入球 係踢得差

普巴

普巴係咪已經2助攻？

你去晨操啦
仲掛住睇波

Most assists in Europe's top five leagues this season:

🇫🇷 Paul Pogba (9 in 13 games)
🇧🇷 Neymar (9 in 14 games)
🇩🇪 Philipp Max (9 in 18 games)
🇩🇰 Pione Sisto (9 in 19 games)
🇩🇪 Leroy Sane (9 in 21 games)
🇧🇪 Kevin De Bruyne (9 in 23 games)

感覺今日起碼4球
lin點都有球
仲有一球可能牙妹

十三少沒馬騎

深夜不西波

以依個打法黎睇要燒算啦
山狗完全唔岩打
馬福lin mata燒 5個輪換算

勁過kdb

渣古都有一球

馬個球明明可以直接射 唔明點解要控
不過除左依球成個上半場

Mctom都入兩粒啦

好多係呃返黎

今場多返走位幾好J
妹妹啲直線長波幾撚好j

但係啲角球做乜鳩

今場渣古踢得幾好喎 小左好多拍手鏡頭

James Robson‏Verified account
@JamesRobsonMEN

City officially pull out of Sanchez deal.
Chelsea making late bid

都係一堆拍手同 鏡頭
不過唔係佢責任
係隊友交得差

屎波條廢柴連高洛治都搞到佢一仆一碌
搭單送去阿狗

馬仔即刻入波

去左右邊個d唔錯

但係係中間搵食個陣都係on9多

普巴個d 帶波入中間 佢仲係度on99伸手要波
唔撚走位拉開中堅

Lkk真係諗下去打右翼算啦
真係ok

你未入

出波好撚靚

山神-馬-lkk

今場中前場都幾fit
後半場班友膠到
ddg出營 華西唔補番個中堅位 馬迪禁區頭散步

對快閘即刻收皮啦

仲有假腳賣

有生之年可以睇到一星weak foot既華西用weak foot入波

華西左腳入波？

屎波呢件垃圾連件老野高治都爭輸幾球

點解華西入波會指住馬仔 跑去攬佢

似會員名

到你! 到你入喇!
馬:ok

馬指住lin

比佢控到落黎都算
其他人唔cover番中路啲位先on9
華西近距離做觀眾
Ireland禁區頂殺入去接應
matic見住曬都唔跑入去搶個點 反而係散步
進攻就後場慢慢帶個波上前場
比時間人地企位 on9

好彩係史城咋，
對其他，依家和緊

對史先練波咁踢

今日渣古打得幾好

lin又屌完女?

無屌女就落場..

梳幾好

lin都唔係話咁差姐
起碼造到幾次機會出黎
淨係馬達都兩腳
係踢得太心急 逼搶個陣太多手多腳

Zaku

渣古生性

發覺馬仔好似少左扭波

有番華西
個進攻平衡番
佢唔傷得 唔可以唔出

細緊 shaw

屎波真係垃圾

個進攻點左傾得好緊要 4231個3同2都經常性係晒左邊 無右華拉返個右邊真係完全不平衡

今場lin 馬 lkk 三個啲波都好合理
冇好似之前咁死去
一吸引到包夾就hold住再搵隊友

重點係lin多左插入禁區
同時lin浮出黎拎波就到馬仔走入去
令到lkk多左機會拎位1on1對面中堅
如果可以用多啲依個點都唔錯
今次lkk幾次拎到位 普巴都冇比到

渣古有波入

山齊士企開d啦

馬達都打得好好

感動既係 西時間終於唔西波

願意用你加錢換山齊士

Matabb今日差少少
Mctom仔應該會重用 咁都比佢踩下草
其餘都正常發揮

馬達當然好 做串連真係一流
但係佢啲射波真係退化得好誇張

軌又想要374

Luke shaw

去完杜拜玩好似好左

倒貼10m送走屎波

其實係唔係摩佬叫華西練私家q

374 who?

山齊士

真心山真係唔岩打今場曼個戰術
但係做plan b就一流
反而奧燒bb就合曬頂馬達個位

同埋要幫lin個位搵後備

山狗

邊個mom

Pogba 呢場表現引唔引到 山7即刻簽約

應該普巴啦

今場打得好左 我覺得最重要係終於無再不停未過半場就9斬比lkk
好似一下都無
lkk都唔洗再不停送返個控球權比人

希望keep到呢個打法對中遊

Sources contacted by GFFN this evening indicate that Anthony Martial was “absolutely not” interested in moving to Arsenal.

屌好好笑

邊個話賣 ，問個個都on9

都係搶好d

成隊有返哂士氣，相反英聯盃嗰班無隊贏，摩佬一早睇穿哂買定機票

雲加話想馬仔同山狗換嘛

係咪鏡報9up

good morning

Mourinho: "Is he (Mkhitaryan) going to be involved in a deal? It's possible. It's also possible he stays." #mulive

馬仔keep住咁樣拉邊打 得閒入攝配合都幾好 如果買山狗實同lin mata pogba爭波踢

姐係認左買緊山狗

No 堅
只係曼聯好決斷say no

就算曼聯肯你估馬囝肯唔肯

Mourinho on Sanchez: “I'm not going to speak about hypothetical situation. Probably there are other clubs interested, also some other clubs are trying. He’s an Arsenal player.” #MUFC

咁都唔係認左咩

啲爆閘狗咁早開工既

入嚟攻城係咪on9㗎

總會有人定時定候黎爆閘

反曼真係好勤力，咁努力睇埋呢啲西波時間，仲要面皮厚到夠膽呢個時間入黎留言

lkk

lkk又拎個尾彩牙

好尾機

我呢2個月練左隻左腳 點睇

鍾斯屎波兩個英人啲意識仲係好有問題
球球回傳迪基亞之後都企定定原地睇迪基亞自己搞掂
完全冇意識交完波走去兩邊拉返空位
結果搞到迪基亞下下俾人地前鋒逼埋黎，要大腳清
都唔知係咪有心玩迪基亞

華西左腳入波

.

2個腳法 唔識向前交波
中堅點都要買人

拜利洛荷先係正選

馬啲r1射波幾勁

Alexis #Sanchez agreed personal terms with United. Clubs are trying to define the deal, but Red Devils said NO for Martial and Mkhitaryan has not accepted yet Arsenal’s offer (also BVB interested in him). It’s only a matter of time. No Chelsea offer.

個頭係咪向杜拜致敬

二刀華

尋日史篤城條友都估唔到推向左邊

感覺係史篤城防守好有問題
係禁區頂比曼聯好多空位
曼聯打其他隊
邊有咁多空間

Manchester City have ended their interest in Alexis Sanchez as they feel he is too expensive, according to Sky sources:

屌你老母 終於贏史篤城

上場加上季都和晒

有冇機會就係等ＭＣ出呢個，之後就唔買ＬＵ

抬價錢完成

馬仔右腳拎死角好撚尾機

之前無華西 右翼已經係mata 仲要羊要扣大位 無得落底 差好遠

1) 華西都有左腳
2) shaw b 真係番黎了 同埋真係跑得快
3) Lin d 帶波雖然未到勁 但的確係帶生左個波 明白點解摩佬比機會佢既都
4) 馬迪專心防守 普巴真的解放了
5) lkk 可以考慮全職做右翼
6) lkk 學人倒掛
7) 馬仔>>>>>>>>拉shit
8) byebye mk 去同美羊再合作啦
9) 錦上添花lkk無改錯名
10) 山神come or not??

lkk係右翼反而仲識踢波

有冇人覺得普巴出番黎之後真係好撚勁
好穩陣 出波時機好左好多
嘩華西同馬仔 好撚勁

Following United's 3-0 win over Stoke, Mourinho told BBC Sport: "No news on Alexis Sanchez, he is an Arsenal player, if he stays it's great for Arsenal, if he comes to us, great for us, if he goes to another club, great for them."

He further said to Sky Sports: "I've no idea. Today I was completely separate from all of that - I was just focused on my match and not worried about anything else.

"I'm not going to speak about hypothetical situations. Probably there are other clubs also interested and trying and I shouldn't talk about a player who is an Arsenal player."

摩佬認左

When asked about Mkhitaryan's omission, Mourinho replied: "I would lie if I said it was a pure tactical decision."

"It was just a choice of the players that we know, in this moment, they have 100 per cent their heads in Manchester United.

"No doubts about the future. I don't think it's easy for a player to play when there are doubts about his future.

"It's added pressure that a player doesn't need, so I think it's the best for him and for us, while the doubt is in the air, to protect him."

雖然今場冇尻守到完場，希望對頭排名高少少都攻足三分二場，因為呢對中堅真係守唔掂

鐘搭拜會好好多

9）冇lkk係前面hold波 邊度有得比佢錦上添花

曼狗睇lkk踢波永遠都係focus係佢做錯左d咩

留名學野

呢度可以還普巴一個公道未？

快點承認佢同DDG 係世界級一線

琴日我同老死食飯 佢車狗黎 話普巴好廢
笑左

佢班中場就真係廢喇

本身話琴晚可以出 點知後備都無 應該走人

摩佬要佢企防中位果陣真係好廢

一招正選真係痴能線
成隊順能到

我認為普巴係差冇一個屌住佢既人
差個有火既人

一招球入波靚西到

但咁樣出左個大問題, 華西都三十幾, 暫時睇唔到有邊個接到班

渣古打右翼好勁

所以要買右閘

個腦生係屎忽坐鳩住先會覺得換到

好右閘難求
有潛質既施美度都比人買左

一入波一助攻,實力屌打拉SHIT

呢球拉舒射藍天左啦

肥梳生性曼迷倍感安慰。

死肥仔不往一值都支持你 我曼碩果僅存既靚仔

買人果度有消息未

Jose Mourinho Has Major Advantage Over Chelsea In Alexis Sanchez Race 08:42

佢地話巴卡約高勁過普巴架嘛

屌牙....賤種車又入黎玩...

要贏猁狗隻羅伯臣呀大屎忽

明明fifa 得1星weak foot

隻猁蘇格蘭人 唔使爭

尋日梳比人單檔幾乎冇clean sheet

回收文沙 is ok

佢一向都比班大佬帶住
而家佢帶住隊波
係差少少
但穩步上升緊
場場打中下遊咁樣踢 邊洗失分

山狗加番50m都要諗啦

加50M睬雲加都有味

差幾班波
條垃圾藥膏同普巴比

佢係唔錯既 但視野同腳法差2班 球場上紀律一樣麻麻
巴卡約高其實就係摩納哥輸歐聯既主因

夏天我希望簽到法賓奴 咁就可以彌補到中場而家冇既野

呢個真係笑料
夠話佢勁過馬迪
除左身體質素ok之外睇唔出邊忽勁
企位錯撚晒
波都傳唔好
成日衝上去

而家T字頭個新仔都可以 有身型速度
不過睇得太少 暫時未知佢弱點
但做一個防守型右閘佢可以既

文沙今季幾好
波圖右閘都唔差
如果真係買
psg個meunier應該最岩用
真獌
好撚高大
又唔慢
成架坦克咁
進攻好撚勁

自家青訓咪有

純防守中場姐，傳送後上都唔係路

伊巴?

笑撚死人
話就話上年歐聯表現好
4強果陣廢撚到
法賓奴就勁啦
有高度有速度好穩
但馬迪先29 起碼踢多兩年

Ching比個5我 大家睇到一樣既野

我覺得純防守中場對曼黎講就夠
好似馬迪個啲後上 帶波向前就死啦

但只做防守既話摩佬就一早用大米啦

Keep住表現 肥梳有無機會踢到世界杯

華西變咗洛賓

唔知幾時再有hehe 馬迪 普巴
下次打強隊咁樣出
一定好有睇頭
差面用一招 廢lin 渣古
跑狗防反
福仔我覺得起碼雪多幾場
佢唔係好掂

左楊右華真係驚喜不斷

上年4強睇晒咁多場
法賓奴好冷靜
防守企位幾好 包位一流
係唔知點解未去大會
我地好似有出價 但巴卡走左佢唔走
睇好遲下會再收購佢頂馬迪

一次半次上去就話 拎埋個波做埋pogba果份好on9

唔訓 妹妹 桑尼 聯賽都是9助功
唔訓踢多妹妹十場
話撚左踢曼比人話廢架啦
樓上位清叫你隻車狗朋友返鄉下幫佢老豆執骨啦

改山齊士做右閘

呢兩場好似冇左
普巴唔係到佢就要造波
但呢兩場普巴出番黎 大家分工清晰好普巴打cm 佢打cdm 加個廢lin周圍跑
暫時都幾好

好似今場咁 未贏波前最好比妹妹控制返個大局
贏撚到3:0就是撚旦啦

妹妹咁搞法 希望可以爭下歐洲助攻王

華西左腳
渣古真係中下遊先踢得掂

妹妹真係進步左 技術上不嬲都頂級 但心態好左 今季個感覺冇左上年好想表現自己果種模式

所以馬仔係無價ok

普巴真係好好J

大米身體對抗唔夠

好睇妹巴踢成點 之前有幾場妹巴係中場Hea 又唔要波

btw, 普巴而家9助定10助?

做完隊長 個心態好左好多

13場9助
kdb23場9助

岩岩講完

sor

睇完呢個post match interview
更加覺得普巴成熟左

就快做世界級

右翼已經Mata 再加大米右路真係唔洗進攻

能夠贏倒左羊嘅只有右華
能夠贏倒右華嘅只有左羊

本身都係啦

佢的確係一星
直頭應該比半星佢

咪係 但打fifa果陣有時左腳都入到波
冇人mark既話

我都信普巴如果中前場唔洗逗後防守一定可以好勁

只不過摩佬戰術搞到普巴剩係可以響後面放長波

但係迪布尼勁在視野同傳波質素 除左助攻 好多入波都係佢間接助攻

迷妹
控制個節奏好好多

但係佢d射門質素好似差過祖記果陣

而家兩個個定位都好似
落場就cm 但踢到自由人咁
基本上暫時呢季睇唔到英超有其他中場同佢地兩個有得比
咩拳王呀唔該收皮先

中場無d乜

少左射
祖記果陣遠射99

果位巴打可能就速度同活力

其實今朝場波好多個位都仲係費sir 時期既人

馬迪其實可以純防中
但就算當年堅尼卡域克都會後上
只係時機問題
今季普巴爆炸傷停個段中場無人做到波上去 馬迪先好似成日上左去

過到嚟淨係射柱邊

屎波打sub算啦 唔好阻撚住
bailly rojo jones 三個首選 其他兩件慢慢練下點食位先

但阿妹無乜波入
特別佢招遠射仲未返返祖記個陣

13場9助 反妹仲有咩好講

要活力未放Hehe囉
其實而家中場幾好
有機會都比麥湯上位先啦仲買

反而右閘位真係最緊要
左面梳唔傷既話就可以慳返好多

淨計聯賽kdb入多過妹三球
不過踢多十場
希望妹啲遠射同後上快啲翻嚟

但桑尼同施華都分擔左佢好多
我地就出波都比埋妹做

kdb冇silva都即刻跌walt
我地全部靠晒佢 其實我覺得一招比最尾一腳幾有睇頭 其實應該長期擺佢正選 福仔打後備
質素同身型 馬一招都暫時好過福
況且馬一招今年上番力
好似入左成10球啦總共
所有比賽加埋10球7助好似 完季有望15球10助
睇好一招一定唔會差過包皮同迪比利

一招唔係讓左個前鋒位被迫打邊應該仲勁

剩睇精華都覺得屎波廢

佢宜家咁樣打左邊自由走位仲啱踢

馬仔都叫一招
屌你老尾

同意應該俾馬正選
馬仔睇得出佢心態好左
少左死去肯做配合
相反福心態越黎越差
明明之前都肯配合

我地好多個一招 可唔可以打埋個姓

有少少似上年既馬仔
但上年其實馬仔有既機會少好多 唔怪得佢要搏表現
不過Lin都進化到 我相信以福仔波底應該唔難
反正唔會賣走

爆炸都係得一招

尋晚無MK同清新係咪因爲會離隊？
唔想清新走

摩佬: 我教你地一人一招，好公道

清新唔會掛

Mk就 放啦不如

武學大師咩

Ｄ新聞傳利同阿一億買馬列斯

清新唔係話想借走咩

你地班死獌狗最叻搬龍門
我睇到好撚嬲

puel話馬列斯1月唔會走

我都係覺得佢應該打中間

清新好似係借走拎狀態踢WC18
MK就 如果山狗黎可以走得啦

就算中間 都唔會打正前

有無腦

福仔青訓英人點會賣呀
不過福仔落到場就成日鳩推
成日用佢個死人射法鳩射
又獨食
不過個個年輕球員都係咁
比時間佢

同mon po狗講聲早晨 陪我地深夜贏波

中間問題係太密浪費左佢既突破能力
如果到時有山狗放埋係右邊可以令佢左邊更空就好睇

佢今年有場打渣古身後 好sharp

就係睇到好笑姐

今年十號位最Sharp一定係美Lin

real
對面focus哂佢困邊都踢到有版有眼
有個真右翼黎到 到時真雙翼齊飛真係不得了

馬達傳波走位其實幾好 但想upgrade隊波 擺山狗係右邊又拉空兩件
人地見係馬達都唔洗驚你爆落底
咁好似立體好多 同埋山狗射波我覺得都幾勁

跟本渣古開路 打後上先最勁
包皮都唔會放正前踢啦
世3踢法最岩佢 佢禁區外射波更勁 世3我覺得已經到頂 同埋佢禁區外遠射唔夠勁 有d限制左佢成就

馬 lkk 山神
heh pogba matic
咁既中前場諗起都爽
後備仲有球王lin 馬達 福仔

清新想借走就俾佢啦，
人地都無怨無悔幫手打左兩年幾後備，
仲幫手攞左個歐霸，
咪俾人地去追下打世界盃囉

下年返黎再hea過

馬仔:雲加你咪發夢啦

依家有對腳都50M

包皮上年打輔鋒左右邊都好勁 打雙箭都好sharp
monaco好撚勁
連續出左包皮馬仔

佢直成死撚開啦

James Ducker指，山齊士交易的金額可能涉及6500萬鎊——曼聯會滿足阿仙奴開出的3500萬鎊的轉會費，山齊士經理人的佣金1000萬鎊，以及山齊士的簽字費2000萬鎊。此外，山齊士將在曼聯領取週薪35萬鎊，這是税前的收入，而且包括肖像權費用。

前面有呢推 都唔駛出hehe
換埋奧斯 全攻

不過一班打起左既 變番Condom

馬

馬達輪換下幾好 係人工高d者
起碼放佢出黎明顯多左配合

包皮 思想完全成熟 先最勁

馬達唔放得
打傳控果陣好撚勁
好用腦踢波

65m真係有D貴...

完全唔似19歲
今年係psg又係好勁

作客強隊要用返Hehe爆炸搶中場

好似不嬲買球員都要比經理人同簽字費 理撚得佢

佣金簽字費唔應該計埋

最勁係買人眼光
一買即刻upgrade到隊波

你話PSG有買人眼光？

畫隻龜又有20M落袋

買人黎講唔差喎佢地

就黎48小時啦~
又空炮多

呢D阿豬阿狗都識買啦, 有無錢買既姐

65m 世界級,仲有2,3年貨賣
邊算貴

+埋ozil 85即deal

On撚9
企開d啦

貴果啲差極有限
果件波蘭防中...
Draxler而家仲有無得落場

有呀 打攻中 中中 續埋約好似

我地夠有錢啦 買啲人都唔係即食到

賓艾化，盧卡斯，謝斯，基祖維克，達斯拿

有眼光

無得出場照續左約

ＰＳＧ最恐怖係有入冇出咁

咁psg係超有錢 psg有眼光笑死人

呢個真

psg有錢過鄰居唔知幾多倍

講買人摩納哥先勁, 不過係買幼幼
當年查施古特/前鋒華, 之係J洛/卡拿斯高
賣完馬仔/包皮之後仲有lemar法賓奴等緊賣

鄰居係全球最有錢既球會
阿仙姑第2
psg 第3

一個卡塔爾皇室 一個阿聯酋一個酋長

psg個財團唔係第一咩

psg條水喉有錢過鄰居唔知幾多倍

唔係話有5000幾億磅身家咩

Assist

我都記得 好似係卡塔爾

仲要又養緊Tielemans

好似係皇室個基金黎

我地都整番個沙特皇室啦

仍然排緊法甲第2

仲未成材

你有錢都要識搞pr 搞下財技先呃到fifa